感化老母計劃，求FC

我老母由深藍俾我感化到淺藍
由支持林鄭同黑警，依家屌林鄭
但仲係支持黑警

今日有手足受重傷
我俾圖佢睇，佢話警察都好傷
回返d圖俾我，求大家幫手FC下
例如係唔係真係黑警，有冇改圖等

應該係真 but so what? 點可以將兩樣野相提並論

你咪同佢鬥比囉我唔信手足d流血受傷圖多唔過你阿媽班藍屍d濕9圖

無須正面回應，俾番D警察濫暴嘅片段佢睇。事件至今仍無一個警察被停職甚至被調查，問佢合唔合理。警察受傷，手足何嘗無受傷？只可怪警察依家嚴重破壞香港法治

黑驚有人工收又有工傷，打人殺人又唔洗負責任

佢就係玩各打50大板

各打50大板。咁兩邊有犯錯係咪都應該受罰？咁點解依家得手足俾人拉？警察唔需要受法律制裁，可以為所欲為？